依期一齊旺 ! 大家唔好針！[275]

正皮贏錢

g chi
半全場 星期二 2 皇家馬德里 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
客 - 主 @ 19.00

慢撚到

上個1001仆街死

邊個1001又唔開

美斯又CASHED

唔係佢1001囉

有無link?

角大

開左幾個po

屌你老母1001

屌 on99 01好好玩？

兩場都kimmich fg

皇馬條後防🤦🏿‍♂️...

垃圾1001

洗唔洗咁快呀

比人㩒屌

無野fg

有無高清直播link

推呢個

買左皇-1 係咪等收皮

皇馬針 好彩無買

最尾有講拜fg trytry

半大快goalll

成日都係甘美治

見到已經goal

諗住睇定d先買fg
點知睇都唔比睇就
0:1左

等緊你D NG

01之後定之前出po

沖個涼冇5分鐘就輸左

無錢跟美巴追即場

預言家

前

諗住等一等水再買，點知

買唔切呀
睇唔到

十分鐘0角

人地買到你話呢.
你唔會跟到架啦
一買就入

睇唔到

首名想搏列貝利@13，基米治@35，最後冇買後者

邊個1001咗 我永久封鎖咗

美斯巴啲ng真係好準

不過同我諗既一樣
又係拜FG
皇CUP
劇本照舊

皇狗輸還輸 刷夠11.5s先好行呀

半大咁撚易。。

11 goal

1:1

Mon住美巴 好過mon住現場

11

wa diu 11

Fg ng 準到顛

又中
半大嬴

支持

1:1
半大cashedddd

1.5b

半大cashed

5000 半大CASHED

根本操控球賽

11min 1:1

賓周馬

Benz 幾耐無睇過佢入波

話左 今晚半大

我地半大黨今日
吐氣揚眉啦終於

波蛋2:1 3:1

我差荷乙半大呀.

直接埋岸

阿拉巴發夢

賓周馬都入波 今晚仲唔係皇

GOAL GOAL GOAL

分分鐘2:3

12分鐘1.5bcashed

角細有冇得諗

我無買
就係買左甘保個盤

賓仔生性

十分鐘就埋岸

應該皇了

信我
皇ng

BENZEMA都識入波

半客呀

Ng g chi

零角

列貝利全部內CUP

5.5 6.5球

買左半場1:1
下半先再入啦好無

冇角

羅巴角點睇

差一格10.5 足水

我就唔信456

角呢

1CCCCC

3.5s

似係拜ng喎
買500試試先

有無巴打有順LINK 條條都LAG

等足水大角

好順WOR

而家先1c

ng？

美巴有無補拜仔ng

呢條又順又清 係慢左兩分鐘

企鵝直播

我皇殺

跟

你唔係cashed左啦咩 日巴

頂住半和

睇黎要對一對啦
三千巴我地

拜仔同我上！

2x1 fg

買左半大全細 半客

沙拉好殺得

賓周馬幾搶眼

羅巴角球皇係邊

馬會全個盤封撚左, 做物鳩呀

半場比5角啦屌

馬會驚撚左

無角就含家剷

以為12m

唔洗對 我得返依張飛咋

無米路 比人係咁中出

ramos真係救返皇好多次

估佢60分鐘會換出黎，搏佢屌足30分鐘

C朗繼續隱形

甘堡

差一球

甘堡爾goal

皇封傳波個D 位封得好好

上呀甘堡

仲搏 幾下比人拎到波

半大gel

卡斯米路係傷定光頭佬放後備?

甘堡快456

皇馬晉級
講完。

上呀甘保

叫緊糊啦

拜仁
根本一撞就goal

空晒無人拎到

究竟皇要踢傷拜幾多人先夠

刷角啦

牙朗

G持

其實場波好好睇

C朗係度做乜鳩

牙朗好柒

C7 抽高氣爽

拜ng

屌你老母角呀

摩迪好撚勁

上盤持有者表示好撚想喊

ISCO 係咪傷左

c朗

皇晉 拜NG

皇防守真係唔多掂

羅巴係度嗎 角球點睇

C柒

牙朗又出黎搞笑

和到都偷笑

買咗上盤但又想跟美斯巴ng

暫時有咩問題

新LINK

要換人喇

根本拜就可以456, 成日驚, 一踢歐聯就驚.ON9

皇ng 100%

華拉gg

皇馬 主場雞

掂啦 拜ng

跟你對家

無錢買sad

咁快換 j ng拜真心ok

又劇本半1：1 全1：2

角球10.5b 有冇人要

咁樣先夠話題性 可能之後羅馬果場都3:0

等半大收錢怒轟ng 拜 1-2拜

不了等9.5

3c

利物浦入決賽本身已經夠話題性

華斯基斯究竟有咩用

派咁多人去迫中前場, 真係比皇打個反擊就收皮

買左2:2

310 lag到

4.5細足水啵

modric真係好撚正

我提大家多次

皇Ng 多德Ng

100%

刷角/被刷角

個細係咁升

唔敢賭細

全能

真心勁

買左拜同甘堡
不了

拜仁輸緊一粒仲守咩

多德點買ng

拜仁2場第一球都靠甘美

不了

same

呢條友仔一開波覺得好廢
點知有d貨仔

買左首名梅拿，阿拉巴果下出靚d 就好

點諗都係拜仁入決賽
高普教多仔又係輸俾拜仁
依家教利 俾利入決賽就可以表演高普復仇記
再加上賤種拎夠了 係時候俾其他人拎下
加上利物浦柒咁耐 入決賽已經夠話題性
決賽分分鐘利拜

六層樓高…

都話拜狗D人驚踢失, 列貝過哂, 空哂都唔起腳 CLS

已經feel到牙朗靜足全場 踢住臨尾整粒絕殺跟住除哂衫大叫個樣

一碼飛機

角大係咪針得

咁都飛機

衰撚過廢托

嚇撚死

9號仔呢球單刀, 應該要入啦

兩隊都㩒爆平安鐘

屌

果種廢

占士靚解圍

拜又咁失機
輸多粒就收皮

袒記個場

佢買左皇馬

拜成日功到好CLOSE, 但又唔撚入個下先勁, 球球都係咁,CLS

不了
2-0就OK

25仔黎

皇NG 多德NG

要下半場先入

過左半場先 5k半主

總算等到 好怕10.5呢個中位數

怕佢冇氣

呢場半大幾多賠率

啱訓醒 美斯巴買左咩 睇下有無對到

同你對曬

James做乜鳩...

拜

1.95
3.5 1.95

季撚季都係咁, 一踢大賽就軟腳. 係德甲就有幾威, 永遠大船都唔沉

冰封角係咩事

thanksss

對左 仆街鳥

2-0 半主咪岩囉
主客都唔分呀你

1.95

又嚟 屌

4c

一鋪蛇買左s?

一舖蛇長期屌細c

屌 又黎

咪撚冰角

有名你叫拜超啦
拜出到歐洲同曼城巴黎無乜分別

睇黎要JUMP

頂到網嚇死

10.5b 要了

魔笛好撚勁

1:2 兩邊妹到完場就...

幾撚好睇

拜半場入多粒

好似咁多年都係巔峰冇跌過watt咁

我皇 我多德

CCCCCCCCCC

等羅巴出角水

又搶得又去得

4/4.5s 可要

無角 jump

今年其實無咁穩定
不過大戰依然交到貨

皇NG 多德NG 100%

拜係德超就稱霸 其他不了

半大jump

好似係克羅地亞人？
而家d勁人反而係細國出黎

半4

主場雞

半客針

巴拉
斯肯
拜仁

1分鐘都無,奇蹟半大

巴拉杯

叫錯左係英甲

5c

皇對祖個場都報到仇WO

巴拉1:1
繼續入
斯肯 拜仁

買左讓和

2隻手球都無吹

利雲

Gchi

半五全十二

屌 手球唔比12M

手球呢？

邊隊？

屌 黑哨

馬細路個手球

黑到呢

黑走左半客

好撚明顯wo
咁都無12m

裁判我屌你老母

逼害半客

上場都已經見識個蝗黑哨

手球冇事

黑哨皇未聽過

仆街球證 還我半客！

黑哨到，正臭閪

handball 變角球 角大黨有福了

黑到咁既

同我死番入去睇var

主球證背住睇唔到手球唔怪佢 旁證同底線球證盲撚左??

下半場頂盡一兩球

屌佢老味睇返個閉路中場出返黎射十二碼啦

咁明顯手球都唔吹

就算禁區外都比freekick啦，屌你老母，垃圾蝗

一個排雲掌打落個波

傳說中嘅var口心

上次對蛆又有

Var la 出番黎射12碼啦

屌你老母黑手球

係咪真係可以咁？？真心少睇波

番德國啦

屌 叫返d人出黎射12m啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

蝗除左黑哨識啲乜

訓醒最好係1-2，唔係裁判黑哨死全家

真係好黑哨
利申：皇盤

支持拜

10.5b 咁q 低水。 今日拜都少落底， d 波cup 返後

幾次犯都唔吹

黑哨賤種狗逼害半客

啱啱訓醒 阿梅贏波

屌你蝗

歐聯丫大哥

歐聯無VAR

本身半客一定中，仆街黑哨死全家

早安

90分鐘先入就正

球証好公正 無黑哨

快撚d下半場，想睇蝗出局廢朗扮喊

皇大船定拜大船

甘保爾咩環境

uefa冇var

主會Cup 睇Live 主禁屌緊

有var 難搵錢

唔好

11.5都入左小注...

唔係皇狗都買蝗啦
一早知佢黑雞

我皇公正

係咪睇緊同一場波

主座半格 望全格

我反蝗都買蝗 燈鳩佢
贏豬都開心

睇啲數據拜仁 屌打緊咁皇。。。

我一定係清泉 冇球隊宗教

有黑哨驚閪咩

早幾日德乙定德甲試過，蘋果動有講

係

冇var都有旁證掛，咁都睇唔到？

Diu

多謝羅富巴 希望大家都中

睇到都當睇唔到啦
黑雞

22完場 同我上

德甲有var 呀 on 9

見拜中前場傳上去打one two 都玩得幾好, 去到禁區頂再比左/右, 再出波番中射仲好. 唔明點解要成日一早中場傳比列貝爆左路, 比人捉哂路封哂啦

真

2:2有冇機

理撚得佢啦，求其搵個電視台播半場精華都睇到啦柒咕碌

物皇有主場雞嫁咩, 皇去到邊都有球證幫拖

拜爭氣
贏1-2夠了

冇

因為德甲，不要問只要信

因為1：2

有 一齊加油

feel到下半刷角刷到癡線

加油呀清

今場應該14角 100%

係2:1

無知一問，皇馬手球 下半場開波可唔可以罸返12m?

阿木你不如唔好叫阿木

your name

贏夠31踢隻黑哨出局啦

問咩呀 咪撚on9啦

咁都冇吹？？？？？

我知我廢柴

阿朗點做球皇啊 快d 456拜

賤種d黑雞點會吹

好撚惡，問下都唔得

俾左角

咪係

會，完場之後射返

咁撚on9 唔怪得屌哂鬼

波打 可吹可不吹

幾時有人會暴動打球證

拜好好火咁

21

皇goal

主球證睇唔到好正常
旁證眼盲

CLS 咁都冇12M

2:1

秒goal.....?

on99

我的劇本又中

Goalllllll

一開即入

On9烏

goallllllll

jmup

屌我本身個客主
On9球証

gel

空龍

賓周馬食咗春藥？？？

好假

加一

個龍柒

甘堡goal

個回傳on9到

搞笑

甘堡依家就入

係個龍on9

GOALLL

其實點解會出呢個龍

同步

未到一定要吹既情況

甘堡2:0

即場點算

屌你半大逼害

個龍又想用手又知唔用得
三心兩意跌左係地

屌你老母假撚到

鍠

個龍on 9到

賓周馬去啦 帶帽啦

角大凍過水

用撚左最多咪比球13-14M 禁區內射, 直接唔拎個波, 係咪ON9

都話皇NG100% 有冇人有跟

冇手球仲要秒入

紐仔傷左

5.5s 唔信仲有3球

好多買左客ng

拜仁又送分

仆街泰仔回咩傳

個龍派膠

依家好睇喇

其實係架
排十個人牆點射得入

即刻cup佢啦

屌 拜仁追和ok?

諗住開場買，，點知一開波就入

真係唔完全怪個龍, 咁回傳已經超on9

無入球快買.

點都好 刷角先ok?

咁快無入球

未完場

差啲又自爆

上場又失誤 皇反cup

係咪艾拿巴回傳？

我朗點都入一球 除衫

冇眼睇想訓

個球回傳西到

tolisso 依球on9 望都無望 就咁回傳 唔可以怪晒個龍

希望利物浦入到決賽教訓呢隊臭鳩

泰仔呀

買左皇都睇唔過眼

6c

賓周射2中

無事既仲有咁耐
拜會追和既

斯肯2:0未

睇個勢真馬仲有球

10.5 b -5
11.5 b -6

拜仁on99
玩完喇
呢d重要比賽瘋狂失機
注定屾局

-7c

有D意識就知比人迫到咁就咪Q 傳比龍

係個龍最on9 點都用手接住先啦 有人跑緊埋黎

金寶

今場食左春藥，碌鳩硬哂

Jumped

12c凍過水

同哂路

7c

呢隊拜仁係歐聯點都係輸比皇馬 有無黑哨都係咁話 自己唔爭氣

-5c

做咩

7c 再刷

你要左主

個人衝出去 仲未諗好用左定右腳

佢無食，只係拜仁食左過期春藥

咩意思

屌你老母拉狗咁都得？

2:2ft吧

痴線又唔吹

黑到

追多球皇馬NG 大家跟實

爭氣呀拜仁

4:1完場

買3:2 波膽先

C朗

鍠又差啲

咁撚樣都得
睇黎個球証
全副身家落皇馬到

輸錢都咁話
希望拜反cup

牙朗打飛機

c朗唔識用腳入

角呀角呀

足球佛祖C朗又施捨對方龍門

牙朗ho ball

比多5c

C7要倒掛先識入

拜仁d把握力真係差少少 一埋門就俾人搶

屌你呀朗

回傳唔到位 距離又短

其實司機都隱咗形

c朗 7到

岩岩好好機會 c朗

買番條主其他, 填數先, CLS

8c

牙朗真係食屎大

皇ng了

射中龍就入咁濟， 打飛機

送角

-4c

拜
Goal啦屌你咩
唔好咁樣輸呀

9c

CCCCCCCCC

-3c

打完機出黎岩岩好6c 就錯過角大了

比多3c

刷角叫爆

100%系列再臨 皇NG

你買左就開唔到架啦

仲有大把時間
刷爆佢

唔好煩美巴啦佢想出自然會出 個哨咁黑佢心情應該都唔多好

2回合都高金水皇反cup派錢

其實拜D人係咪當左呢家個龍係Neuer

星星終於出嚟了

唔會啦屌

10c了

嘩屌你奶袋底奶到

10c

星星蛇

拜仁谷唒上前分分鐘反擊輸多粒

10c -2

唔係諗住買呀嘛

收到了 ng拜仁

皇NG 有星星加持 THANKS

係咁刷角

係咪講緊我好燈??

冇買角大

落後唔刷角咁做咩

個龍唔好派膠啦

14.5b有冇得諗

15.5入唔入好

拜仁散哂咁款

有

小星星今日買咗咩

原來烈貝利開始落底屈角 唔怪得快左咁多

聽聞星蛇要左客盤

上盤

10.5b gel定

9.5 10.5唔追，14.5先入咗大

拜咁都入唔到完了

拜仁快d入多粒啦

....

咪撚gel住

上半chur得太盡

-2c

屌你老母

烈貝利70 分鐘度又會扯蝦， 70 分鐘買角細

咁我要補和先得

拜真係好唔掂 返返拜超踢啦

你個名

皇馬win gel定先

拉莫斯真係好稱職

反手

2:2

22

拜攻唔入等輸反擊

皇馬gel輕鬆到

KIMMICH 救世未呀,

屌你老母拜仁龍，打到四強你先嚟派膠，返德乙踢la

角b仲有冇

Gel得好呀

甘保頂住呀

2 3佢

小星星再次拯救世界

好波拜

巴拉福特cup啦屌 串左你

星星...

小星星

LM

屌小星星買咗上盤。。。

買左4.5s 一秒即2-2

支持，想睇蝗出局

唔好gel

2-3我扮拜仁叫

針

小星星唔好姦殺我皇

星星下球買咩

燈到

拜仁晉

11c

等美斯出ng水

1:2甘堡

星星上盤 屌

-1c

btw蝗個後衞唔撚知做咩

星星

買完即刻22

拜晉級我扮拜仁叫

頂住5.5s阿屌

甘堡頂撚住 再唔係入多粒

入還入比多個角先

唔好呀
頂住呀甘堡

星蛇一入即燈

gel得啦

星哥即場要咩

1:3佢老母，入唔到都頂實

10.5B CASH 左先

星星追一追拜仁ng ok?

2:3 絕佢三連

唔係要加時咩

唔好，星巴撐皇

甘堡射啊

星星下球皇定拜

蝗開始mma啦

同得瘋狂刷角

買左11.5B 開場前
走地補左10.5B 比埋我

甘堡入多球先

12c

作客喎

朗好撚渣

睇到好攰

收錢先再加

朗keep 住廢， 進攻冇左， 後防又垃圾， 買少少拜晉好過

15.5 16.5

我個3:2波蛋有冇希望

14.5 加油

ok

Give me three more c

大賽又隱形

同路

大家明啦

後場唔撚係派膠, 呢家1-2 啦, 屌 垃圾龍

星星快啲依家買

好波

今場唔買角就係咁刷

拜仁要晉了

朗真係唔想講

11.5b 紅毛泥gel

頂住5.5細阿

梅拿差左好多

星星買咩

GEL

星星要咩

列貝利開始無氣

點會係拜仁

10.5
11.5 cashed
開埋 14.5 15.5 16.5 啦

星星要咩 你講 我補飛

甘堡3:1

金寶31

重注皇ng了

17c完埸thanks

如果列貝利後生兩年個反擊真係食硬

2-3 連 加時都唔洗打WO

客客穩了

RL9 T25你地入波未

正氣

穩穩地

皇唔係贏1粒咩

星星可唔可以撕上盤飛

C

補多條無入球先, 施狗應該想2-2 完場

巴拉福特屌入佢未

2-3
唔係同入球要加時咩

一世球迷

荷乙唔gel得

作客入球呀

作客入球

作客波阿ching

睇左幾耐波

Sor 新手 唔識賭錢

2-3
總4-4
拜3球作客win

15.5

咁就快d補飛先

戒

皇想守 打反擊

冇加時架啦

星星買皇ng
la

卡斯米路

唔關賭唔賭事，係ABC

正義必勝

頂撚住5.5細阿

呢個球證再加不死人
皇馬無走雞

巴拉入未

正義拜仁

我拜必勝

神救

仆街, 換大聖爺入來

感覺上
2-2完場有機多過 3-2 OR 2-3

Mo c lu

G chi

仆街無c

都好呀 拜盤有賺

拿華斯上身

弱旅出鋼門

BALE救世?

上身

痴撚線 遮晒視線 依球D反應係咩事

拜仁

彈埋地

Navas

我拜

星星咪買皇Ng

巴拉福特

咁既彈地都救到

擋左

華拉尼同拉莫斯今日好穩

彈地都接到 西利

靚到
救得仲靚

拜NG

下季會唔會返皇？

皇 絕殺

巴拉反cup

Come on James

反而第二球封近柱就比人射大細 而家呢d波就救到

拿華斯幫拖頂住5.5細

15分鐘 5c

77拜仲咁支油

拜仁晉級一世唔叫佢拜狗

13c

大聖爺咪發癲住先啦, 唔洗功得咁勁嫁

第一球就救唔到 第二球就無可能有

皇馬防守真係性感得很多人call

無角點會有入球

你係咪掉轉左講

皇馬晉級gel定
收息

agger

客會入

兩隊都勁開放

gel啦gel啦

14c

90分鐘後係咩事

Navas今日好神

准奏

我屌啦， 個角盤開咁慢， 未買到又一角

-3 -3

拜進化做宇宙仁未

拜仁快d nba

15c

Navas MVP

皇馬防線咁都唔性感， 空唒任射

ROMAS 同大聖爺. 唔好救世呀, 守好就得

佢買得晉就緊係ng

算啦 唔好買啦 啲角而家好順 幫幫手 唔好買

15c 收蚊

yes 了

皇馬入多粒啦

Navas咩事

10分鐘

-2

Hold住個比數

拜入波呀

比多1-2角就 fit la

要求賽後同NAVAS 驗藥

皇狗

鍠入波啦

皇馬

皇馬贏派兩個一百

1 4

甘保e goalll

唯有出絕招
買ng 皇馬燈下

Lm

甘堡4:1

我

lm

不了 我3x1

Hold 住

角仲入唔入好

賤種蝗

拜仁入多球呀

好彩甘堡正氣

皇NG

Come on 1 more c please

馬天尼斯in james out

89'拜仁2-3 ng要了

普利入一球

James out 馬天

馬天尼斯

皇入多球

馬天尼斯換占士

拜仁入波呀

其實點解james可以踢

巴拉福特做野啦喂

馬田

歐聯無限外借球員唔比踢

比多2c

串左 絕殺佢啦

c朗入未

比多1c

合約無話唔俾咪得，佢今季又著白衫踢歐聯

呢個年頭外借禁倒無左喇

又無

黑馬咪拖時間

拜絕殺啦

拜仁ng

臭鳩馬德里 屌你老母

利打拜, 都有機嬴. 打皇真係0機會. 皇打強隊/歐聯又勁. 又有球證

C朗黎場真係

係呢水啦拜仁

皇馬next goal

一早應該換走c 朗呢條垃圾

放心啦 拜仁會入

拜仁 next goal

皇馬主場好拖得

9號都入左兩球

咁都唔入

比多角先啦

係無入球

大聖爺呢球越撚哂, 吹都唔吹

吹左啵

阿辛斯奧真係

唔係要輸半呀屌

比多角

G持羅馬嬴歐冠

皇家死賤種 屌你老母

諗住佢返到主場生性， 屌佢踢得仲廢過作客果場， 咁都俾佢踢到入決賽就冇天理

想問皇係唔係比拜壓住打緊

拜仁比多2c

好過輸哂

皇馬入多球喇

壓左全場 就黎完場啦

豬半

下次早啲出料 救世主

皇馬90分鐘絕殺啦

皇入啦..

屌 無眼睇

同小星星同路

navas 好撚型

Navas 傷？

巴拉福特針得

拖時間姐

自己人打自己人插哂水

16

仲有幾分鐘緊係插下水, 拖下時間啦, 呀婆都識咁踢啦

拜仁咪絕殺

補幾耐？

皇ng